［睇唔過眼］黃店就大撚曬？

可以周圍免費請人食野？

仲唔一齊去鬧爆佢？

Link

推

呢間嘢啲份量雖然少咗啲 但非常好食

有冇潮州粉食？

old news

屌你老母欺人太甚。

推

More

Push

下次不如正正經經出個topic?

冇人睇啊大佬
你見幾多正正經經上到熱門

要好好咁懲罰佢

就係大撚曬

架己冷

以為又係分化POST想屌鳩你

其實想講好多巴士司機都係藍

佢啲嘢幾好食

push

未食過, 下次試

標題黨
差d未睇就負皮左
btw, 正唔正? 而家好想搵間好食既潮州粉都好難

呢類標題又無咩所謂嘅

又用錢大香港人

好嬲好嬲

依間野話標榜冇味精湯,但係有次下午茶見到佢推住十幾箱濃湯寶入廚房,’ 50幾蚊一碗花膠米粉份量又細又貴點知原來係濃湯寶嚟㗎

幫推

屌你老母
過去食窮佢

dllm

家樂牌濃湯寶呀嘛實好㗎

睇唔過眼

想試吓濃湯寶咩味咪去囉

喺百佳買濃湯寶就得㗎啦

樓主求幫推
pin

突發香島中學同學因冩光時被校方打壓！

之前又話告急

咁我幫你拉
最憎標題黨

一切都係化學嘅威力

係啊 我鐘意喎 唔鐘意 quit連登囉

太離譜啦 大家快啲去懲罰佢

屌
睇左我勁耐都唔明

唔鍾意我憎標題黨嘅
Quit連登囉

過撚份

係要依d標題d人先睇
我都冇辦法

自己人咁解

自己人自己人

樓上條友係咁濃湯寶
BTW我有證但照俾錢

我諗都有好多黃嘅

好人好事要支持

你點知

Ching好大怨氣咁

其實真
食少少唔怕嘅
今時今日咩都化學啦

咁撚過份
又要懲罰下佢

食咗好多次都幾肯定唔係濃湯寶
你唔抵得你開返間囉

好嬲好嬲
Gogogo~

食完免費飯就會綠左 食埋蝗家飯立即變黃

我覺得呢個topic還好 唔算太over

標題黨 拉

關我撚事咩
Block左我咪得 洗咩講咁多野
一係我block你
唔洗煩

唔抵得？去做巴士佬囉

Ok

唔係「架已撚」？

就係因為佢個湯我先去,食左幾百蚊然後門口個員工推住10幾箱入嚟, 求心理陰影面積。
喂屌你黃啲唔係大撚晒咁樣呃鳩人㗎嘛

我食緊飯望住佢收貨推入廚房

巴士Ching
揸邊頭～

我真係好撚嬲啊，屌你唔係就唔好吹到咁撚大，
我真係因為佢個冇味精我成日都去，點知原來一路都食緊濃湯寶

推爆佢～

站長喳屌

垃圾po

推

呢間好食
食過幾次

樓個標題 我又以為批鬥POST

呢間好食

佢做生意得來都免費請司機食野
真係冇咩所謂啦

但係同你宣傳嘅完全唔同喎，如果有人係唔可以食呢啲化學野呢？

我有相啊要唔要俾你睇

唔係唔信你
但係無圖無真相

諗咗陣”冷架”

我又唔算情況勒索
還可以啦

屌
車牌都冇
揸條撚

明明告急都係要請人食嘢 唔罰唔得

如果佢講明無添加就抵屌啦

屌！
唔洗揸！
人生贏家
揸都好辛苦

有冇機會拎來整其他野啊

推垃圾～
想俾你推爆

揸車個班凄涼

貴唔貴的？禾少窮

叫得潮洲人即係支持潮洲獨立

想知如果你地係公司講「我地有手有腳渣巴士搵食，點解要欺負我地？」
d藍絲有咩反應？

中等價位

分化完未

已like

收嗲啦clickbait
有人睇自然上到熱門啦
冇人有興趣咪唔係熱門囉

屌你老母屌人老母真係欺人太甚

推

藍屍一律：
睇唔到
我唔知
唔想理
做錯嘢先俾人拉
死曱甴

揸12個鐘
我成日覺得好撚痛苦

太過份，推下先

一個係六月11, 一個係今日

以前就揸十二
家陣狗記減班
有十個鐘都偷笑

痴線㗎 咁離譜

有冇叫佢地唔好咁辛苦，按章工作，安全埋站？

咁又ok
潮州野平身都唔平

未～
日日都想分化～

對唔住啊大大
原諒我啦

唔好睇到班卡佬咁團結
除咗藍屍仲有一堆休息撚收工撚

屌你老味屌你老味屌你老味真係欺人太甚

又標題黨

唔係好事來？

比較想睇推濃湯寶入舖嘅相

呢啲黃店

睇落幾好食

做得狗記前線都係靠OT補水

哇屌
好串

love

咁過份

花膠米

太過份
食哂佢啲野去，食到佢無野賣

好過分
推

好鍾意食佢個大蜆米粉
但呢7日係咪應該留番比司機食先
7日後先去？

驚多人

真係要懲罰到佢驚

潮洲人就係高質，講緊係真係潮洲人

同埋7,8,90年代落黎搵食仲有d褔建閪，豬撚到

多謝

你個標題真係準備粗口入嚟

夜晚自己一個食潮州人嘅花膠湯飯會感動到喊

一陣黑警又黎掃場，拖老細架車走

兼射催淚彈

擔心納攝取量超標先

濃湯寶咋

5月5號食
6月11 google map
今日google
睇睇三個時序有咩分別
唔係冇味精就唔好吹得咁撚大
呃鳩人嘅黃店仲係咪黃店呢
我以前都成日食，但係唔係咁樣呃人囉

咪判官上身咁痴線
做好事都要比你咁樣審
留返啲精力審藍店好過喇

幫你推翻

右邊位靚仔哥哥係咪準備噴

本身入黎想屌你 haha

似

屌你
好撚match

黃豬迷你呢啲囉，隻眼開隻眼閉，現在係佢欺騙消費者，無論係黃係藍都好依樣野係極之唔應該，但係佢有出過聲？

唔知你分化撚定點
話冇味精但有落味精 同佢政治取向冇關係
你覺得咁樣做有問題未唔好幫襯
但因為咁質疑佢係味黃店係未邏輯上有問題？

個問題係如果講緊擁抱香港人價值嘅大陸人，係會接受佢係真香港人嘅話；咁擁抱黑店價值嘅黃店，咁我應該當佢係乜嘢。你回應到我呢個咁我就冇問題。

離晒譜

如果我黃豬
咁都可以睇得出你份人好撚小器同斤斤計較
如果黃色經濟圈好似你份人咁
下場應該係同你一樣咁冇曬朋友

巴士佬好多紅簿仔益曬佢哋

好撚憎人開呢d題
成個連登已經係pr放負post
你重開呢d題黎draw attention真係好討厭

我冇質疑過佢做嘅嘢，我質疑嘅地方係佢聲稱冇用味精但係用緊濃湯寶，如果做出一啲黑店嘅行為價值，咁佢究竟係黃店定係黑店？

未咁小學雞喇
全世界既生意佬有邊個係百份百問心無愧
做野手腳可以百份百乾淨
係睇過唔過份 佢既行為係未over左普世價值/道德

Sorry

回應12歲女童被警膝壓，特首：市民有意見可投訴

真係冇撚有錯

Cls 無撚野啊

我唔係唔支持㗎，我成日都食，但係我覺得我欺騙得好過分喎。 不過唔緊要啦，俾人呃嗰個又唔係你，係唔係你屋企人唔食呢啲嘢呀？我唔知囉，但係我屋企人係囉

話冇味精每日煲雞湯但係用濃湯寶算唔算過分？
一句答我得啦。
前設係你屋企人唔食得呢啲嘢

有圖先有真相

過幾日實幫襯

濃湯寶有無添加系列 家樂牌表示不添加味精
完喇好ma 如果佢係落依隻我覺得唔存在欺騙

嬲 拉

花膠牛肉米粉加底

咁你咪自己找佢悔氣
咩柒野屋企人點點點
呢到連登呀你要圍爐取暖去baby condom 啦
見到d字都feel到個種港女語氣

完

如果做出一啲黑店嘅行為價值，咁佢究竟係黃店定係黑店？ 答埋先。
不過唔緊要啦，揸哥中共式假民主公投，都咁多人撐，怕咩
你咁樣講嘅話，佢煮開濃湯寶做湯底，冇錯都可以叫自家製嘅，

每日新鮮煲雞湯

菠羅包無菠羅你係咪會去投訴

好過份

如果做出一啲黑店嘅行為價值，咁佢究竟係黃店定係黑店？
喂答埋個問題先啊，blame the victim wo. 叻。啊又唔見你話下佢，每日新鮮煲嘅濃湯寶雞湯

咁的確係每日新鮮煲濃湯寶雞湯，有乜問題？

黃店用藍貨 笑撚左

偷換概念。你應該用豆腐廠日日新鮮製造豆腐，但係賣隔夜豆腐呢個例子先正確。我要嘅係新鮮豆腐唔係隔夜豆腐。

你就錯例子啦
人地係（濃湯寶）雞湯
無話唔係新鮮煲比你

冇問題冇問題 技術上冇任何抵觸

食花膠米線同牛肉米線🤔定米粉

所以我都冇食好耐啦。我就係比佢個簡介吸引先去既，睇到嘅嘢嚇親我囉

＃219
我唔係唔支持㗎，我成日都食

d港女講完幾分鐘又變

不過冇所謂啦，黃店係大撚晒既

點解咁樣你就覺得係黑店
用濃湯寶調味再加其他配方就唔可以係自家制？
落濃湯寶唔可以係每日新鮮煲雞湯做底？
依加佢係唔係濃湯寶加水溝比你飲先？
衷心一個 請你好好審視下自己做人性格 唔好有啲野唔符合你期望 就當左係對方錯曬 你睇返你自己有冇將佢過度期望

#107 #188 黃豬

佢一開始揸撚住屋企人嚟講架
見你秒咗佢話無味精
佢咪唯有講第二d

真心邊有人重會信出街食飯係唔化學

可以加底

對不起對不起，係我過分期望佢完完全全無添加，係我錯。

講完無問題重死唔斷氣繼續jer

所以我覺得係我問題，我講聲對唔住先同所有人，係我期望太高，我以為佢係完全無添加，但係將味精代入成所有嘅添加劑。

懲罰呢個架己冷

d花膠好好味

佢淨係得一樣嘢賣？
點解一見到濃湯寶就諗人哋個麵，其他嘢食都可以用喎

黃嘅點好意思食免費餐呀

黑白是良知

屌你老母。收皮啦

咁過分就推爆佢啦，大大力添呀

五毛分化撚不敢面對系列：
樓主過千正評
得幾十個負皮
唔使灰心

P.S. 想食花膠麵早少少去 好快無晒 等徐房煮最少半粒鐘

巴士司機有福了

大撚晒

咁只會惡性循環
你話黃店免費請巴士司機食野都夠吸引力啦

起我底睇睇
通常正常title
Comment and 正皮都係比較少
我都唔想咁

條友見底啦
如果佢唔係pr我就懷疑佢未煮過飯
以為濃湯寶只可以煮湯

太好人

咁串

咁串?就去懲罰佢

大人大姐點會貪依d便宜
應該額外送乜送物
好過叫人齋食唔收錢

濃湯寶當自家製 黃店真係大撚晒
上面仲有人護主 真係好撚肉酸

味精，其實只係代表谷氨酸鈉。無味精，並唔等於無其他增味劑。

cs 推
不要標題黨ok ？

佢d花膠好正

濃湯寶成份：
水, 鹽, 豬骨粉, 豬脂, 增味劑(E621, E635), 糖, 調味劑(含有小麥, 魚和奶), 增稠劑(E415, E410), 香料

分化黃店post 拉

有無食過架
個湯底唔係農湯寶黎
清湯黎
用農湯寶淆野或煮食有咩問題

你當人戇鳩咩
食過佢個米粉就知一定唔係濃湯寶

分化post

我都想知係點，如果有答案講聲。
同埋都想知個介紹又會剛好有改到？

你睇左未？

睇左未？

人地真材實料

Pish

屌佢老味我要用錢擲撚死佢

睇到都廢撚事覆佢
現實一定係啲死煩膠

好威咩而家

真係好剋人憎
屌9佢先

cls 咁串 第時要好好罰佢

傻撚咗？

咁撚串？

正啊

小心一陣俾狗咬

睇左 但每個post個內容係咪吸引都會影響cm正皮

好多人好撚憎呢類標題，包括我
講左咁多次都係咁

暴食

好想食

Dllm咁都得

呢啲標題先好

支持樓主啊

S

至憎標題黨

藍屍: 有免費野呀! 衝呀! 打包埋比老婆仔女先!

推 支持車長

自己開嘅post冇推過，哩啲post就推咁多頁，chur住唔放硬要全世界同你一齊批鬥，真係居心可測。

其實好簡單，你接受唔到濃湯寶，覺得咁就係黑店咪自己唔好幫襯，或者親自同老闆反映吓，而唔係上連登搞分化

依間野好好食

你可否幫我？